史達寧有買貴無買錯

好撚勁

反哥又輸

Me too

@泥

英撚最強瘋線

史癲零

lin膠特

韋仆克

翼衛 艾殊利薯格

ching以前網名好似都喺丁力？

尼日利亞球王都無？？？

英撚

睇錯英超

黑b

利迷見到丁朗咁勁，有無酸溜溜嘅感覺?

沙拉>丁力

唔覺有幾貴

ox>丁

不得不承認哥帥係有料到